# arduino seminars uniwa

https://piday.gr/arduino/ 

Το πρώτο θεωρητικό και δωρεάν σεμινάριο Arduino θα γίνει τη Τετάρτη 11/Δεκεμβρίου στις 18:00 (6 απόγευμα) στο στο Πανεπιστήμιο Δυτικής Αττικής, στο ισόγειο του κτηρίου ΖΑ, σε μία από τις 2 μεγάλες αίθουσες. Τα άτομα που θα έρθουν στο σεμινάριο, θα γραφούν σε σειρά πρακτικών σεμιναρίων τα οποία θα πάρουν βεβαίωση παρακολούθησης, εαν όλα πάνε καλά.
Το σεμινάριο θα επαναληφθεί, άλλη μέρα και ώρα για να μπορέσουν να παρακολουθήσουν και οι λοιποί που θα απουσιάζουν.

Είναι πιθανό το σεμινάριο να γίνει σε εργαστήριο, και να υπάρχει πρόσβαση σε υπολογιστή, αλλα χρειάζεται να γνωρίζουμε πόσα άτομα θα παρευρεθούν. Στείλτε email στην pidayxyz@gmail.com εαν μπορέσετε/θέλετε να παρευρεθείτε.

[![IMG-20200115-201554.jpg](https://i.postimg.cc/HxNT3rWF/IMG-20200115-201554.jpg)](https://postimg.cc/N91hjfHx)
[![IMG-20200115-191059.jpg](https://i.postimg.cc/P5MyDZ2f/IMG-20200115-191059.jpg)](https://postimg.cc/NK5RqK3Z)